發覺48歲(破產)呢期唔見左

佢真係死左我請大家食譚仔

自殺死左

48歲(已故)

48歲（usb線自殺身亡）

48歲(消失)

差館入面？

\|/

佢失戀轉做感情台狗公

ok

48歲（往生）

日日叫春wo

好似番生左

d 佢lm

被自殺